斧頭扒 ～ 炭燒 唔洗用炭既 ～

斧頭扒 ～ 炭燒 唔洗用炭既 ～
請密切跟進

預計今晚塊扒入面係pink
出面係棕色

五成熟，內軟外脆，medium

Yo yo yo

聽日再入黎

下年叫我入黎睇

早左入

留名拜山睇

又浪費食物

btw, 聽日先再入黎睇下有得食未

支持牛扒大師

下年再入黎

咁多野煮？咁下禮拜再入黎

預計今晚 食壽司算啦

頂，原黎有得PayMe ,早知PayMe

等到重陽真係差不多

高估左蚊爺啦...
留名星期三番黎睇

圖都未有 下年都唔知有得食未

煮到重陽

下年返嚟睇

大家好
我想講我係會今晚就煮
所以大家今晚密切留意

今次叫鋪頭幫你解埋凍

你今晚煮都係聽晚先有得食

解撚左凍未呀

今晚煮到既話睇黎尋晚已經開始解凍

廣告

留名睇聖誕大餐

浪費食物

買咗壽司未?

ok, 搭時光機去2028睇

有

5分鐘就入咗嚟

扒都未買 出年先入黎

屌 早咗幾日入嚟

有無買定幾日既壽司？

咁快睇到個post

今朝煮，但唔知幾時食...

壽司麥當勞烏冬腸仔

仆街入左黎

今次肉都未拎

仆街 唔記得睇名

你yo咩撚野啊 有時間打三個yo字
不如快撚d去整啦 屌

今晚煮我地聽日入黎睇直播

仆街，13分鐘就入咗嚟

Lm

屌早左

diu你老母

我咁早入黎做乜鬼

醫生話我中有半年命 希望可以喺死之前睇到蚊爺整好塊扒

屌入早左

放定完成品先

仲 自膠

唉早左入來

慢燒 斧頭扒 美國頂級

留名後日睇

開始出廣告

留名下年睇

留個靚明 聖誕番嚟跟進

邊到買

蚊爺又搞鳩d牛

又早左入 今次唔好再入院啦

有咩壽司食

留名聽晚入黎睇

早左入黎

聖誕節先入來睇

冇咩事我返出去先

有無考慮 以後出post之前解定凍先？

蚊巴
等咗你好耐

屌
早左半年㩒入黎

屌又浪費食物 好心你啦

牛：你個仆街俾我抖下得唔得呀

睇樓主上面放果張廣告圖

仆街 又早咗入嚟

diu me2

LM聽日睇

👌

下個月再入嚟

留定名後日返嚟睇

打個卡
重陽返嚟

又早咗入

留名等睇聖誕大餐出爐

唉屌你老母又早左

吖頂又係你，唔好玩食物ok?

聖誕入黎睇下解凍完未

蚊爺 你出下個post我先再入黎睇你

又屌打gordon ramsay

留名睇早餐

今晚食完放題我睇你煮好未

屌你老母

塊扒解完凍未

留明

買咗壽司未？

無多春魚嘅？

留名睇解凍

lm

早左

衝得太快，都係聽晚先入返黎

睇你就睇啦，人地搞咁多野，你明知人賣廣告你又入黎？

睇你就睇啦，人哋搞咁多嘢又點，都係廣告，你理得我話佢廣告？

咁早上熱門既

大師又出手

屌你老母 人地賣廣告又點 冇人叫你睇

聖誕先入黎睇下塊扒解凍未

依家賣廣告都咁惡，有人睇場

慘慘...好唔好教佢點解凍。例如中速解凍法

點解係都要搞斧頭扒

有間叫G_RU嘅公司慣常手法，之前先幫華御X做完

唔小心撳咗入嚟 我出返去先

教佢全速啦 唔係聽晚都食唔到

見到有新post
可以追返上一個

蚊蚊蚊
•
2 小時前

入黎留個名跟住出返去
BYE

解完凍再叫我

準備幫樓主call 白車

今晚煮

下個禮拜再入嚟

買左壽司未

3蚊邊間買架.......

仆街早左幾日入黎

留名

送到黎啦，塊扒軟軟地
跟據個膠袋咁多既啲水珠推測
佢應該佐高速公流常溫水解凍大法

依家放佐係雪櫃，8點燒

元朗買？

仆街 依家先拎左塊扒 我後日再入黎

邊間買嫁？幾平喎

不能說的mi mi
岩岩個哥哥話我已經買過幾次（其實加埋今次，兩次 ）
下次～買多幾次～可以俾個折我

蚊巴今次打算幾點入醫院

留名入醫院

早左入，出返去。

食得搵人叫我

食得叫我

屌 諗住見已經有幾頁就入黎睇
點知都係乜柒都冇

屌 早左入黎

仲未解凍
下星期先入過來

屌 食咁多紅肉唔驚咩

想知 邊度買

你今晚燒仲放乜入雪櫃啊
急凍都要燒前3,4個鐘 拎出黎放到常溫啦

屌 又快手入左黎

仆街 太早入

屌..

蚊蚊蚊大師
唔係打手黎架
佢幫襯過最少3間肉店
除非3間都同一個老闆啦

你今晚煮就室溫啦

你下次同佢講你就係蚊蚊蚊大師
應該會再打返個折頭比你

入黎
碌到底=第7頁
可以離開

因為落佐去食啲野

呢個幾好食 喺魚樂食過

前日啱啱食完

好大條骨

今次咧塊啲油花竟然仲靚過上次，但啲大脂肪好大舊

一星期後再入嚟

留名下個星期再入黎

遲左四個鐘入黎都仲未開始第一步
高估左樓主
我都係聽日先入返黎

留名先 下年再入過黎

下次都係煮完再一次過po啦

依加先開始，即係後日先再入黎

燒得未呀

少咗job就話退出，有job又繼續做

抺乾血水

用油搽佢全身，再加調味
用油搽完全身，一陣油吸熱快，高速鎖緊肉汁

塊扒上面嗰啲魚糧嚟？

可以睇番中秋個post嘞

留名聽日睇

點解我咁早入黎

上次大家好似唔係幾中意外皮太脆太濃，今次改良用高科技電子燒烤爐
唔洗用炭既，用電就得

準備就緒

LM

原來打手要簽死約，成世只可以做同一間，之前真係唔知

留名下個再禮拜入嚟睇

過兩日再入嚟睇吓開始燒未

留名下個月睇

仆街 太早入左嚟 我都係出返去先

會勁介意同一個acc做唔同品牌
同埋呢

他會答： 我唔識佢喔，我都唔睇連登既

油

記得搽，一陣就唔痴底，受熱平均

一般都係一個回覆計一次錢

4年前入過打手公司做左一排 運作唔係咁

一般都係幾個acc 係同一個post 推post 維持 同時間會有幾個post
而且會同時幾個壇搞
唔會只搞連登

除非條友自己R散工做

工資就只值件牛扒

連鋪頭名都唔公開 都幾難有鋪頭肯制

成班大陸狗又開post圍威喂

計下角度就知..ip都唔洗check

中立非牛扒

我係唔係太早入黎

完

今次塊爛鳩扒又要搞幾多日
下年中秋有冇得食?

計時器，有！

最高溫

我諗依家佢就係收低啲價，之前佢有開名

一早知好耐

屌，早左入黎

兩分鐘每邊

live

你諗住食牛肉刺生？

留意擺位，一陣會有十字斬紋

竟然一入嚟就見到煮緊 我係咪發緊夢

每邊兩分鐘後就到邊位兩分鐘，
同時等兩邊降溫，唔會黑

到咧邊

依家每邊慢慢燒，唔俾佢粟一燒就得

呢d泡仔閪爐邊會夠熱

live緊

灰色既塊扒屌你

咁早就食得

見到佢出少少血就可以反

反！

差啲濃，轉中火，慢燒

有神快拜

有壽司食未

依隻最後要焗

咁早有得食
快啲比返個ac蚊蚊蚊dllm

煩少陣啦，想博出位唔係咁

紅酒！配牛扒！
天生一對

刺身?

今次竟然咁快

大師枝酒都幾貴

反、再落紅酒

Salt

竟然煮緊

準時入嚟

你舊排咁厚，你就咁煎，入面肯定唔會熟喎

直接倒d red wine落塊扒到

降溫，準備上碟

總共燒佐大約25分鐘

我錯 ，應該好似樓主咁

入面一定係raw 賭乜7都得

咁快上碟 食開0.5成熟？

舊骨生到呢，掉去垃圾房，分分鐘人地以為係藏屍案

佢咁大塊 仲要連骨 仲要用呢d 閪爐又唔入焗爐
唔係raw 真係切7都得

it's fucking rawwwwwwwww
依d扒正常要再入一入焗爐，同埋紅酒會另外開鑊煮個汁唔會就咁倒上面

笑撚到我死 直接倒紅酒

熄火，放係到15分鐘，用石紙

出年再入黎睇

正評LM

屌你仲未食得

屌你唔好再搞啲牛啦

Live 咗

邊個逐個負評

9點幾都仲未食得

屌 舊骨生到

上碟

景然5hr就食得

最後一步驟

竟然live到

你係咪諗住掉落洗衣機到洗走Ｄ血漬

早左上黎

啲十字紋呢

竟然開post 5個鐘內整完
留名等睇raw

我頂唔順啦，屌我真係笑到仆街

我屌

做乜鳩

BBQ

It’s fucking raw

條骨 屌你老味

又呃到下人

真係決定咗食刺生？
塊扒咁厚 焗一焗下佢好wo ching

準備入多次急症室

又見到pat黃色芥辣

切開佢睇過

依家入黎啱啱好

落錯芥末，刺身應該落綠色嗰隻

岩岩好

你做乜煮熟我支結他？

點食啊 大師

又黎

入面仲有冇血冰

笑撚死

又玩食物 好撚好玩咩

有興趣想知入面有幾生

gordon:這舊肉生到可以食草

屌你老母係咪ON9架。 傻既都知唔撚會食得啦
焗都唔焗。好撚好玩咩，浪費食物

學樓上個巴打話齋 加豉油同Wasabi無得輸

下次試吓用印度咖喱粉

大家接受唔到3成熟，決定燒多十分鐘

珍惜食物呀

舊牛生到呢，掉落地應刻會即刻走出個廚房

燒三十分鐘都唔熟啦

啱啱點睇都無三成wo ching

十分鐘

點解沒大舊果邊

你真係要睇下master chef睇下人地三成熟係點

十秒都無你係咪坐時光機？

又浪費食材

反

你同沒煮過有咩分別，你不如直接係凍肉櫃到拎出去咬好過啦

lm 第一次追post

講左你舊野一定係raw
你個到連3成都無呀
你知唔知連骨既扒係難熟好多
仲要用個咁既閪爐去燒

拎去急症室應該仲可以救得番

留名等睇切下切下切成牛柳粒先遮

屌你
你一開始話預計要5成熟，咩我地接受唔到3成熟

蚊巴不如你買支肉針去睇下舊肉入面幾多度啦 咁樣幫你好多嫁講真

好心攞去焗一焗啦大佬

入急症未

hell cook

點食呀ching

做乜樓主班食客會上晒黎

留返個遺言

拎翻入焗爐焗啦屌

不如切粒用煎pan煎下佢算啦

笑到痴線

可能太熟，驚驚地
無骨肉眼

呢個唔係3成呢個係火炙咋

燒完都係當發現碎屍案處理

上位啦而家

笑到仆街

完美

切粒炒啦

你倒貼一百蚊畀我都唔敢食

上次燒炭食,今次生食

大師， 味道如何?

太熟

應該好un

岩岩入黎見到六個鐘前以為未有得食點知竟然有得食但係raw既😆

痴撚柒線 樓下沙嗲牛肉都靚過你

直頭柴皮咁

真係好哂

點解樓主大大話話試過十次八次都可以失敗居多

中間個舊脂肪

我笑撚到俾人喺巴士望住

想知佢啲朋友食完點

今次塊扒未煮係幾好樣， 煮完發現樓主浪費佐塊扒

上次加炭食,今次生食,夠哂原始

好心佢買支插肉用既溫度計啦
今次真係on9都知塊扒係raw
佢竟然開爐去燒條骨

其實咁厚既扒無焗爐應該點整？煎都煎唔熟

佢之前入過？

slow cook

顏色幾靚

擺明假膠啦

你食開屎？

屌今日我老母又係買左呢d野番黎煮 見到你咁9就覺得今日食得好幸福

本身都唔識蚊蚊蚊大師
晏就係熱門見到個post得幾頁連扒都未見
食完飯沖埋涼出黎
屌你宜家先食？
飲食台咁多痴線佬

你摸下中間係咪仲係凍既
不如你比個地址我我幫你淘寶買個煮野食用既溫度計

最快今次

所以咪生囉 快又有咩用

生到求其搵個實習醫生都救得返醒佢

煮咗咁多次都咁屎

我隱約仲聽到隻牛叫

因為佢目的係sale塊扒，只係拎嚟玩唔係煮

原來廣告狗都係食開屎

食左咁耐，點解仲未出食評？
蚊蚊蚊係咪去左醫院？

隻金毛尋回犬仲未出場嘅！

見到係即時瘋狂大笑，燒到咁

開爐燒骨好好笑

樓主住mikiki?

15頁煮好

我以為睇緊飲食台，點知原來係創意台

燒條骨真係忍唔到

廣告台

屌舊骨生到

第一次見煮牛扒燒骨

生食係有一手

佢開始幫個乜9爐賣廣告，食果餐又有間野個名

真係好差咩 有冇咁高要求呀你地

挑機 我都係五成熟

你試下食佢第一幅圖擺出黎個塊，
我即刻報警告你地虐畜啊

你有冇見到佢攞條骨上爐燒？

其實你唔需要挑機 我地係黎睇佢煮得幾柒幾核突 你煮得好過佢都唔會有人讚你

巴打 你走把啦 無人想知你煮成點
大家都係三蚊大師既fans

舊扒幾肥 正

巴打好撚慘

3蚊大師嘅思路

聽到牛牛既喊聲

收返埋啦，無人想睇啊

今次冇早到啦

下年見

LM等下次

識食一定welldone

very good

It's fucking raw

個個post都有人衝出黎柒 想挑戰蚊大師

走啦，無人識你呀

睇黎連登仔食開全熟

垃圾

屌你老母filter狗

on9仔

好彩我2日後先黎睇